堅拿道西 DC大廈

係堅拿道西，有棟野寫住DC既
外面長期聚集一隊著住老西既蝗
其實呢棟野係乜尻黎？
見過有人想入去但會比門口啲實Q截住
望入去又有出納部咁
其實呢棟野係做乜

其實好多地方都有，亞皆老街梭椏道嗰頭又係有楝大廈係咁

但入去係清一色蝗

都肯定係做埋啲唔見得光嘅嘢